有無紋身黃店介紹?

紋身係一世既事 想搵間認真既黃店紋身
紋幾何圖案 求大家介紹

紋類似呢款既
麻煩哂大家

簡單野是但啦

我都想紋 光榮香港時代革命 係身
會唔會太MK?

Ig: Crack_88 好撚黃 利申左手前臂畀佢搞 我覺得還好 至於style個度 你可以再問下佢 因為佢個度有幾個紋身師

香港有邊個紋身師係藍
除咗Gabe

用新明細體就唔會

墨子

當年我用新細明體紋「生死有命富貴由天」
畀人一種優雅而帶點不羈既感覺
每個月食到10條女以上

「生死由命 富貴由天」先岩

美富
全部人黃到仆街

印象中紋身女仔9成都黄底

美富啦

黃到金

又靚

美富貴唔貴？

紋身要平咁你不如自己幫自己紋算

不如去深圳紋

紋身都貪平

問下咋，有d 圖想改都想搵黃店

59tattoo

係，有d 圖舊左淺左色，想整個大d 去cover 返

美富

我淨係知邊間伏

我搵過Karl 紋
2k 一個鐘
睇你咩野風格同搵邊個
個個唔同價錢

借post
好想紋但又諗唔到紋啲咩好
想要抗爭主題 唔要公仔
有冇巴打屌屌我

紋光復香港 時代革命就Mk
光榮應該都得 有紋身師肯接 不過價錢就....